[集思廣益] 點樣有效爭取home office?

除咗自己減少社交活動
Home Office 對防疫都好撚重要

無得home office既工 (例如服務性行業) 起碼都應該減少工時
有咩對策逼到d公司？

1. 一人一信 (或者email) send比老細？
2. 工會組織罷工？

全能既連登仔幫手諗吓

唔好同我講政府，唔會指望果班垃圾做到d咩

推

全體員工集體home office

直接話最近病病地